你睇過最爛既電影, 係邊套

屍殺半島

全部中國大外宣片

屌你老母習近平

The room
But i like it

淨記得有fiona同台灣嗰個 小煜
唔知睇左咩

幾好笑

復仇者之死

故且睇下有幾多正皮

喜馬拉雅星

阿嫂

點解你會去睇

屌冇得輸

以為係港片 屌

中伏

殺人犯

問過 Netflix新上套 Alive未

田海華同林志玲仲有套富春山居圖

頂冇睇到天機入面個細字sor 柒咗

神作喎
竟然行得咁前

I did not hit her, it's not true! It's bullshit! I did not hit her! I did noooot. Oh hi, Mark.

活埋
沒有之一

好記得 同我老母睇到訓著

煎釀三寶

星際快閃黨, 英國片
入場前以為惡搞StarWar, 睇下笑下算
睇完淨係覺得好迷茫, 唔知自己睇咗D乜

呢套睇左15分鐘發覺唔撚對路，之後係咁飛，真係垃圾到極點

Anything directed by 黃真真, holy shit man

未來警察

天兇之城個劇情好膠
不過特技cg都幾正

阿凡達係靚但係睇到好攰

港產賀歲片 唔好笑又要懶好笑

Disney 所有remakes
Sorry但真係覺呢堆電影浪費咗我好多時間同金錢
啲劇情一撚樣，動畫啲歌舞人物搬去真人顯到成件事好智障
唔識欣賞

第五天劫

所有警匪片

鬼請你睇戲。。。。

喜碼拉雅星一定有份

家有囍事成個series(原版除外)

on9，香港唯一神片，智商高過150先睇得明

乜代宗師

開心魔法

衛詩雅套《熟女愛漫遊》
仲垃圾過《乜代宗師》，《你咪理我愛你》同《一家大哂》

冬日奇緣

高凶浩劫一定要有份
喺戲院睇優先場，前排多數香港人，後排多數鬼嚟
然後前排啲人睇到係咁笑
後排啲鬼R曬頭唔知我地笑咩

飛鳥俠

小丑女

仲有《綁架》都係

如果喺香港發生應該半個鐘完撚咗

做過最落後既公司係點

樓豬呢套爛啲

鎌倉物語
血戰新世紀

Rambo last blood

柏納大師奇幻show ，完全唔知講乜鳩

生命樹，睇咗5分鐘就想訓教，睇咗15分鐘就想發脾氣

睇開Marvel 真人卡通？

風雲2 睇到訓左從來冇試過

徐克電影
任何一套

香港鬼才 幽默大師
李思捷先生既《一家大哂》

In time
眼高手低既代表

証明你無睇過，罰你由頭到尾睇一次

得罪都要講
乜代宗師

日本沉沒
唯一一套喺戲院訓著, 重要睇唔哂嘅戲

獅子王變左國家地理雜誌

雙子神偷

想同張靜初，老女人3p

我阿媽發仔瘟

The room，無得輸

Say Sorry!

有冇人睇過低壓槽
垃圾到癲

果時追po真係笑撚到我仆街
樓主on9仔

assassin's creed電影版
唯一一次差D係戲院訓著

所有有The Rock 份嘅電影，都係垃圾

田海華都唔差，未來警察，拆彈專家，富山春居圖，a-z風暴。全部浪費人生

江湖悲劇

大追捕

hitman

低壓槽

完全睇唔明

地球停轉日

我入嚟就係睇人哋講The Room

割櫈首選 阿嫂
睇完係冷靜唔到 吊咗不少於十吓

不服來辯

transformer 4, 搭飛機睇

Call me by your name and i will call you by mine

小企鵝大長佂

今晚打喪屍 不服來辯

有名叫日本沉悶

赤道

我又諗起你老婆啦

呢套點算爛，好好笑喎

transformer 5仲爛過4
真係屌出聲 未試過睇到想離場

Sausage Party

堆合拍片
乜撚野關雲長、四大名捕、賭城風雲

笑到仆街

一定係乜代宗師 我真係屌你老母睇到我呆撚咗 真係聽黃子華講話又賣樓又盛誠意之作先至入場支持 仆你個街電影系學生作品都不如

低壓槽

agree

Ii did not....oh hi mark

咁多港片既喂

絕命酒店

一黎就出大絕

海獸之子
上網查完都唔知佢講乜鳩

冇人講九龍不敗？完左po睇一次再番黎啦仲有乜代宗師 兩套港產不相伯仲

Clerks
一定要睇下

咁多頁終於有人講

講到咁有d想睇
Netflix有無

仲有套低壓槽 冇意外佢地係前三

地海傳說

天姬戰

我未搵到免費source

台北物語

唔記得點解入左戲院睇
睇到一半想起身走

Marvel ...

只係套戲好意識流,係你揀錯戲睇,唔係套戲爛
如果畀你睇David Lynch我諗你會話佢係垃圾導演

春田花花同學會，求知音人正評

風暴
我唔記得有無睇過低壓槽定剩睇佢trailer
如果有就低壓槽
梗係覺得下面有人會講幻愛

龍珠荷里活真人版

六樓后座2
吸血新世紀2

賭城風雲123，爛到睇個預告都勁尷尬。
童年回憶既賭神變撚咗個弱智仔。

利申：只睇過電影（預告）

Netflix無，youtube揾下啲片段就已經feel到陣膠味Google揾the worst movie ever都會見到唔少講the room

最爛嚟講九龍不敗完勝乜代宗師

Push

咁係你唔識欣賞姐 我相信其他觀眾既眼睛都係雪亮

認真 No Escape

阿凡達2 3D食人魚嗰啲

中東包互屌

好似冇咩人睇過

見到預告啲on9 cg龍都唔想睇

綠燈俠

Star Wars- the last Jedi

佢唔係悶到瞓着嗰種，但睇完想打撚爆個mon

一切支那電影

紅van，仲要昆9我會有下集

長城

月亮喜歡藍

Cats

厲害了我的角

雙子神偷(twins個套)

應該無咩人識，不過都介紹下
Rubber (超能輪胎殺人事件)
講條車胎有自己意識，然後周圍殺人

末日公投

好記得個日出戲院 個個都好無奈 屌屌聲

你睇左書會好d

黃子華最新果套

The strangers (2018)冇乜劇情可言
睇完嗰下簡直覺得嘥晒我啲時間

透過宇宙囧片王認識呢套世紀爛片

007鬼影帝國

天凶之城

啱啱睇完佢d電影list
咁大個人拍埋晒d on9片

鬼請你睇戲

唔好以為所有marvel都好正，呢套真係戲院睇到訓左，後尾要問翻個fd後面講乜

3已經唔睇啦下話

十幾個鐘機，最啱睇唔用腦嘅嘢

每翻睇一次都有唔同嘅意會跟住字幕大嗌勁興奮點解可以爛得咁好睇

冇睇過小說既人表示
Dllm好想知上山之後點

未至於最爛

天機

無可能有戲挑戰到佢

尤其係頭一批入場，未舖天蓋地全城圍插前，完完全全俾預告同海報呃左入場果批人，俾呢套野徹底咁摧殘，重新將爛片的認知向地獄十八層推進

蘇施黃-我要賺兩億講座

..... DC 喎

good will hunter
boring

Contagion
屌那星kate winslet 做做吓可以死鳩咗嘅 仲要對劇情完全冇影響 雖然話絕症無情 但都唔係咁完啦屌
matt damon 個角色除咗個老婆之外有啲雞肋
香港嗰part 仲on9 話俾咗假嘢之後就咁就完9咗 又唔show 之後劇情發展

睇到條龍出嚟嘅時候真係屌出聲

你咪理我愛你❤️、同好多睇到10分鐘頂唔順嘅片

但個故事世界觀好吸引

亦係未來健康碼/信用評價系統的發展

呢套邊忽爛

係咪想講good will hunting

唔算啦，唔計天機，低壓槽同年套九龍不敗都爛過佢

佢唔識講故事

盂蘭神功

龍捲鯊D frd

Exactly

係差
但又唔可能叫做爛

新版 fantastic 4

再垃圾啲嘅戲應該大有人在,但冇睇過

聽人講幾好睇

非婚熟女

棟篤特工
坦白講唔係唔鍾意黃子華
但佢拍親啲戲 劇情都好撚廢

Ok wor,費Cg 差d

The Cloverfield Paradox
最記得隻手喺度走嚟走去

低壓槽同九龍不敗加埋大約有天機一半功力

呢套應該冇乜人睇過
Imdb得2.5分

細個睇完嗰陣呆撚咗

九龍不敗

Avalon

低壓槽我睇過
九龍不敗我睇過
乜代宗師我睇過
喜馬拉亞星我睇過
閏密2我睇過
王晶近年D垃圾片我都睇過

無一套比得上天機一半咁爛
係一半都無！！！！

發哥龜仙人

一萬公里的約定，呢套遠遠拋離其他瞇過嘅爛片

係wo，not fans，sor

林祭

盲俠騎劫隱形戰機

有冇人睇過呢部傳說中嘅頂級爛片？

出之前好大期望
點知悶到
唯一好處係终於交代返第一集d怪點黎

被偷走的那五年 當年係戲院睇
前後左右都拎紙巾出嚟抹眼淚
都唔係咁差啫

謹慎交友同鎖門嘅重要性

所以男主角之後拍 marvel 既死侍咪係戲度串爆套綠燈囉

法國電影：sleep beauty

一個葬禮四個失禮

好記得我入場睇
我訓左2次都未完場

十年

真係垃圾到喊

神奇4俠最近返拍嗰套 睇完真係吓完撚咗

衝鋒車

王晶all

鹹蛋論真係睇到我

環太平洋2

普羅米修斯

新喜劇之王

依套我覺得係因為第一集太出色
單睇第二集雖然都係爛片 但未到最爛既片既

齊癲大聖，唯一一次早走

呢套 垃圾中嘅垃圾

建國大業
建黨偉業
建軍大業

雷神同湯唯做嗰套blackhat最尾用雜誌包住個身當避彈衣條橋究竟係邊撚個度出黎

去戲院睇 未開始播已經入嚟謝票
心諗點解未播就有謝票？
睇曬就知點解

超垃圾

I did not hit her
I did not!

拳霸2,睇到一半已經好唔耐煩，想走

因為一定會有人嗌回水

講難睇 真係冇乜港產片可以超越佢

屌你 呢套好撚好睇

house of the dead 沒有之一

吸血新世紀
睇完全部同行嘅人都好後悔唔揀happy feet揀左哩套

一半海水一半火焰

入場睇完終於知個名點解
戲飛錢一半倒落海、一半燒咗佢

諗住入嚟屌 屍殺半島

好細個睇，未算終極爆

我冇睇

花木蘭2020啦
屌

between

之前viu抽起唔知邊齣電影
播閨蜜2
真係大開眼界

唔知幾時開始幾鐘意睇jason statham啲戲
有日係netflix搵佢d戲睇 搵左套叫crank既
屌你老味睇左15分鐘我就熄撚左
太撚垃圾

搞乜鬼奪命雜作

Michael mann係同行殺機之後全部失手
難得有强烈個人風格既好導演

近年港產片 - 逆向誘拐

家有喜事 屌你老味

嗰排啲小本電影好興拍一兩個大型特技鏡頭呃9人入場

都唔係咁爛姐 個世界觀幾正 最緊要係女主角正到

好笑wor

鎌倉物語算係咁啦 日劇搬上大銀幕feel
雖然真係好悶下，但未去到爛片

想知天機爛成點
有無人可以描述下

加洲大地震

復仇者聯盟

呢套拍得住藍血人

佢地驚被人屌 套戲太爛 自己都知 所以未播就謝定票先

東映嘅air同clannad

爛到Cult

猛鬼大廈

等一個人咖啡 爛撚到

Cats
似恐怖片多啲

恕我唔識欣賞
第一次係戲院瞓著
仲要之後醒返都睇得明
唔係唔睇文藝片，但呢套真係唔識欣賞

劉德華套咩未來警察
果套好細個 但一見啲特技 咩料呀？咁都拎得出街 即刻出碟唔再睇
事後諗返 邊q個咁玩佢呀 （冇記錯好似又係王晶）

X-Men Dark Phoenix 好後悔入去睇...

xmen 講Phoenix 個集睇到一半已經燥到仆街
屌你老母臭閪

YouTube好似有人介紹
總之所有野都唔連貫睇到個人1999

ching 快我11秒

韋家輝神作嚟 講印度教哲學
好笑得嚟有深度 點都唔係爛片掛

扮警察嗰套喎？
Cult得嚟幾正呀

呢排上映嗰套憤路狂逃, 睇到一半想行返出嚟

安娜與武林

同一種不幸

you're tearing apart Lisa

神奇四俠reboot

Downsizing

表達手法差

都係怪宮崎吾朗毀原作

會唔會有正皮🤔

厉害了我的国

賭城風雲系列

Anyway how's your sex life?

鎌倉物語 我覺得拍得好靚

sharknado

神探比卡超

仲未有港產史上第一套3D神作(某幾場戲)
咒樂園

齋靚有春用咩，故事垃圾都喊，啲角色又浮誇，嗰個做死神既女仔直頭想一巴煎埋去

47 Meters Down，真心廢得好緊要，竟然仲可以拍第二集，我仲要睇埋....

呢套又係爛到仆街

I did noooootttttttt

那夜凌晨

Legion

劇情係無乜驚喜，但又未至於垃圾嘅

天機係咪大boss 利申冇睇過

變形金剛四，有香港嗰集

睇你幾時死

木昇戰記
睇到好想走

要恐怖無恐怖
要演技無演技
要劇情無劇情
要特效無特效
垃圾中既垃圾

我估呢套應該冇乜人睇過
當年為咗獵奇仲特登山長水遠入馬鞍山睇
全場印象中應該得10條友上下，到完場連埋我得返兩件
絕對值得你見識下，如果搵得到嚟睇的話

Swallow

點解冇人講ATM呢套垃圾！

紅van
最諷刺係入圍最佳電影

花木蘭（未睇）

全力扣殺因為鄭中基入去睇，但真係好爛

仲有異形聖約 🤮

唔係咁差姐，拍攝係低手啲，但講任何人都要識流變、精益求精呢個message好清晰，都幾好

In the tall grassnetflix成日推伏片

15版fantastic4

生化壽司

吹夢的巨人

葉念琛，婚前試愛

屌佢老母，唔係有大波妹我都唔撚睇

撒旦回歸，當年我睇到叫:
撒旦回水

係囉，10年第一次睇都唔會覺得爛啦，可能佢係狗黎

same 特別香港景嗰part

喺戲院睇左唔夠半粒鐘 頂唔順 走場

尻先係套野既價值

淨係講入戲院睇
機動戰犬 免費飛入去睇

木星戰記

最難頂係佢成日都要着到登台咁客串
其實部電影已經爛
你個豬閪樣就唔好再出現

葉問
On撚9

好難得有套戲睇到想離場

唔需要睇得明嘅電影

魔警賭城風雲
細個睇完之後安慰返屋企人幾好睇
自我催眠

可惜
套戲啲畫面拍得幾好

所有有王早藍d戲

同意 覺得幾得意

花木蘭

滅門 羅守耀
由舊燈十年前屌到而家

呢條女真犀利，演乜都可以完全唔似

完全認同
個陣係u 同3個roommate 睇
完左個下，4個人同時屌左出聲

風暴有無人講過

超越潛能
奪命異能
奪命追捕

嗰陣啱啱訂netflix
首頁推薦套電影，劇情係女保鏢奉命保護叛逆女主角

動作又冇角色動機同劇情又唔知做乜9
睇完去imdb睇先知低分到乜咁
之後先學到N記出品其實好多都直升機嚟

呢套蝕到扒扒聲

呢條友寫到好似神作咁

可以在一部電影中看到演技好至壞的光譜，劇情至少豐富有故事，未算爛透。難搞的是每個角色原來都在想出軌的事，所有成年人都有不可告人的事情，生怕被揭穿。然而，原來在穩私揭穿後，每個人的身份與地位便變得公平，竟可在互相牽制下和平散場。孫女小宴（郭又齊飾，顏值最高，可惜已成失踪人口）狀似十分單純可人，但本片的風格似乎在暗示，年輕不使人高尚，只不過是個單純未有歷練的廢青而已。

但貴為2017年台灣年度低成本奇片，那隻會吠聲的瓷狗根本就是電腦大爆炸（Youtube 有片），這種讓人哭笑不得的表現手法，暗裡卻有藝術表達的韻味，疾呼著低成本下對動物片的喝求（誤﹗）。其他瑣碎如銀行的電話語音，天花吊下的風扇，爺爺情人每每開聲鏡頭都天旋地轉等，種種都有著強烈的表現慾望，而這種中二病式的表現慾又在明顯不過的極低成本制作中，由尷尬轉化成藝術的根本，單純不造作地表達作者對世界（台北）的看法。沒有群星拱照，沒有炫目CG，單靠電影本身的低成本作反向操作，回到藝術性表意的根本，呈現出台北的虛偽空洞與人際角力，一時成為話題之作，絕非粗製濫造。

最出彩的是由導演填詞洪誼家主唱的片尾曲《一座想飛的城市》，節奏與電影十分合襯，有種炎夏鬱悶後突然傾盆大雨而自己無所事事地反思人生的罪疚和愜意，很是耐聽。

你嗰間係匡智？

你睇過？

都唔知你up麥

好地地一部衰屍片，加啲片車情節落去真係笑撚死

其他嘢垃圾到提都費鬼事
好彩成班韓國人係香港講廣東話嗰part 夠好笑
條氣先順番啲

今晚打喪屍
睇到後面屌咗出嚟

阿拉丁好睇喎

龍珠真人

睇 cg 都勉強可以
係屋企睇就當爽片唔覺得浪費生命

愛出貓

不服來辯

死因無可疑

如珠如寶
史上最垃圾

我當年入戲院睇，睇睇下頂唔順走左⋯

燒餅 燒餅

澳門風雲

古惑仔人鬼江湖

功夫瑜伽

Disney’s Mulan, 無俾＄睇

自殺特攻
第一次睇戲睇撚到火滾
點解咁好題材 演員 trailer咁正 最後出黎可以完全變屎

家有壁爐

star war last jedi
第一套睇到嬲既戲

盂蘭神功，完全八唔搭鳩

黃子華果幾套

一定係新個套神奇四俠

其實都怪怪地
只係得speechless好聽同jasmine好J

Mummy 2好似ok

Netflix 套365days
真係剩無得扑野 無劇情可言 仲要出第二集
要睇扑野我睇av算啦屌

香港叫悍戰太平洋呀屌你老母 死返支那啦垃圾

呢套唔係基都會覺得好睇

講到咁衰睇都唔想睇 究竟有咩咁哀

佢入面嗰香港

走緊佬 可以冇lala 去扑野 cls

Sharknado

5th Wave

葉問， 條傻甄子丹真人應該一打一 都輸，仲自稱宇宙最強屌佢老母

imdb 評撚晒佢d 戲1分

天兇之城，當年係戲院睇，浪費左我個幾鐘

睇左九個字頂唔順 熄左

真以為只係自己問題，原來有人都咁覺得。套戲有好多冇邏輯可言嘅位...俾戲名fake 咗去睇

個女仔不知幾可愛 條毒撚癲癲地

葉念琛電影一系列嘅戲，e.g. 獨家試愛、十分·愛....冇意思嘅戲

重慶森林

有聲
個男主角仲要全程合埋眼講（可能佢已經掹大咗）

一代宗師

咩係神我答唔到你

但咩係爛的極致? 我可以好肯定咁答你

天機 就係

上一秒同下一秒可以完全無關係, 巔覆一切認知, 挑戰爛gag底線, 只有你估唔到, 無佢做唔出

逃亡大計2 最伏冇之一

弱智先會覺得係神片

你竟然睇過

其實如果真係爛，我會未睇哂就唔睇或者走人
所以我已經無印象到有咩係爛因為秒走左

黃百鳴千禧年打後所有重啟(咪又係炒冷飯)嘅所謂賀歲片
外加王三日賭城風雲系列，當年個個入場睇發哥結果屌屌聲行出戲院

驚心破

有青雲有古仔都可以爛成咁

導演編劇簡直係奇才嚟

how

全力扣殺
悶到係戲院睇左半個鐘走人
人生第一次

意外

煙花應該和誰看
留返俾啲傻閪14歲𡃁妹睇

好多垃圾港產片我唔記得
但有一套我睇到想跑出戲院嘅係
風起了

白百何救左成套戲, 唔係佢, 單靠張孝全唔知有幾多人睇

最後個幕不知幾撚正

Fantastic 4 (2015)

黑絲

呢套真係沒有之一
九唔搭八 未試過喺戲院睇套戲未到一半已經想走人
劇情 演技 特技 風景 演員 對白
你事旦畀樣我都好啦大佬...

果時仲未有偏光3d鏡, 仲係用紅藍鏡, 立體好多

反基督片

驚心破當年一拖再拖先上映, 可能老闆都頂唔順無信心

利申, 有入場睇

p.s. 無記錯應該無古天樂, 另一男主角係謝檸檬

安眠醫生
真係幫我係戲院安眠

3D食人䱽

垃圾戲

宮崎駿嗰套？似係你問題

史泰龍套逃獄2：啲電腦特效垃圾到爆，都唔知俾咩智商人士睇

鯊海22小時：爛到唔知點形容！

得閒飲茶：一句到尾，爛！

有排我係專門搵爛片睇
天機我都可以完整睇晒
呢套九龍不敗我真係頂唔順，20分鐘已經睇唔到落去

美國犯罪的末日
睇到一半發現唔對路要飛住睇

劇情片係咁架啦 睇演技都唔錯吖

Jumanji ok

全程斜角拍攝

紅van

The open house

喜馬拉亞星
連登仔話套野有禪意 有宗教味
我get唔到

識閪咩你d 死港女

爛到盡頭就是神cult片

好彩部戲上到一半有人食煙搞到唔使睇落去
戲飛錢全部退曬
部戲真係垃圾到無倫

好睇

呢套垃圾應該改名做屍殺賽車

國貨城套殺人犯，果陣係戲院睇到結局屌左聲

我覺得還好

唯一一次喺戲院睇到訓著

好好笑喎

sorry Venom真係一套垃圾, 劇情chur, 高潮得莫名奇妙, 又多解釋性對話, 角色心境轉變0描述
睇咗三次, 我結論都係一樣 係垃圾

bird box睇完都唔知自己睇撚咗啲乜

前幾年有套大白鯊定唔知殺人鯊電影 膠到仆街
後尾上網search發現大陸人有份合資拍

葉問

上面個巴打以為呢個係 Deadpool 前傳

風雲2，第一次頂唔順中途離場

瞓咗

22世紀殺人網絡第三集，一開始以為第一集唔錯，點知第三集我睇左十分鐘頂唔順訓左。

啱啱睇左 屌呢排韓國出咁多喪屍片做乜 又李屍朝鮮又屍殺半島

2012

點解咁講？啲Pokemon做得幾靚，故事就老土啲

衝上雲霄
翡翠明珠
我愛香港系列

港產片嘅話72家租客同我愛HK開心萬歲都睇到好尷尬
不過應該話所有97後嘅賀歲片都完全去唔返8，90年代嘅水準

其他就emoji大電影，好難會有劇本垃圾過佢
同埋私心好憎屈機起格命

王晶啲垃圾戲

抄架，抄韓國片腦海中的橡皮擦 香港叫抱擁這分鐘

mars attack

奧菜惠靚到爆WOW

我講緊動畫嗰個

唯一一套戲院睇到訓著嘅戲

鴨王

我都係返去睇14歲嘅奧菜惠算LU

第五浩劫(定天劫)
第一套滿懷希望入場睇，跟住睇到屌出聲嘅戲

利申: 唔計建國大業，建黨偉業同伏味極濃嗰d(例如富春乜鳩)

大佬可以退貨嗎
劇情同the room有得揮，睇到講粗口

199X 年嘅《死亡監獄》

以前有有線電影台睇到

有冇bro睇過？好似話係香港真人真事

屌佢老母
呃撚咗入去睇

肉蒲團

大概6年前 係朗豪坊睇左套周柏豪做主角嘅電影
睇完唔知睇左乜 爛到無倫 爛到到而家仲記得
我諗會係哩世人睇過最爛嘅片

Netflix 我想結束這一切
真係唔撚識欣賞

escape plan 2
睇到屌老母

竟然無人講葉念琛
套咩失戀日第一次係戲院有想走嘅衝動
垃圾都不如 etv都吊打佢

吉祥酒店？

哩套真係港產片垃圾之最

小人國果套

呢套神劇 唔識野
試下weed完睇 包你個腦升天

42

周柏豪好似D片唔爛唔拍咁

一路都覺得拍真人版好無聊
食老本 冇創意 成件事好無謂

仲話下年4月

至尊無賴

馬雲個套功夫片

原先唔記得叫咩名(淨係記得爛到喊)
啱啱google 套野叫<四非>
訓唔著可以去睇下

個機械人整多個機械人出嚟答問題

建黨偉業睇撚到瞓著

屍殺半島最爛?你睇太少電影啦

skyline
天際乜乜
唔知有冇人知係乜
約左個女仔出黎睇大家都滿頭問號

呢d宣傳廣告唔應該當電影

Aquaman，浪費時間。

不知幾好睇
英式幽默

江湖悲劇同乜代宗師

睇咗10 分鐘頂唔住

環大西洋

I did not hit her! It’s bullshit! I did not hit her! I did naaat.
Oh hi Mark!

少年pi之奇幻漂流
沒有之一,未試過入戲院睇咁想中途走場

爛面果套

對佢黎講都算大整惑

唔講都唔記得依套垃圾

依套覺得張學友好撚慘
其他人個個都hae撚住做
得佢一個好用力咁拍 但最低人工

回憶中的瑪妮

來自火星的愛
條trailer已經喺成套戲嘅內容+高潮

呢套真係一個笑位都無 勁尷尬

The Mother
Jennifer Lawrence嗰套

無聲絕境
開頭都算正常，去到中間主角大肚呢吓真係嬲撚到想𠝹凳
屌你老母日日生活喺惶恐之中仲有心情中出

龍卷鯊

B.C. 10,000

難明係真，但絕對稱唔上爛

鴨王2

呢套我係屋企睇到訓著

細個睇，只係記得有條友跑嚟跑去唔知做乜撚嘢

你走去睇晒就真係智障

一定係呢套垃圾

爛片同好者
天機我都睇得完 只可以話佢剪得太碎 無完全表達到個故事
如果補完返d零碎片段 其實會無咁差
有無睇同門 大師兄同黃金兄弟 又係睇到我眼癱

全部都係長達幾個鐘既廣告

進擊的巨人真人版

skyline

細個鐘意睇見習黑玫瑰

星際快閃黨

俾新一代認識姐

阿拉丁幾好睇嘅 Will Smith都幾好笑

陳亦迅既贖命

成龍電影。。

殘體字香港

敗係應采兒度

鄭中基真係無得頂

其實我堅唔明
套戲明明可以拍得好簡單(好似有原著小說),血腥+人性,要抄嘅話荷里活大把有得俾佢哋抄,都可以拍到咁嘅樣

Anything for my princess hehahahaa

transformer 戲院入面訓著
仲有日本果套哥斯拉
仲有套講戰艦 臨尾變捉戰艦棋 jm9

功夫灌籃

十年 幻愛

天氣之子

一蚊雞保鏢

擺渡人
好多巨星一齊拍但係睇完唔知睇左乜

Battleship 我太太好鍾意，我都唔介意重睇

文詠珊下嫁37歲的吳啟楠，舉行超豪晚宴，派頭十足。有指婚宴團隊多達10幾人，使費過百萬。婚後，她常周遊列國，「升呢」做闊太！據知吳啟楠家族顯赫，家中多位成員是大陸富商或政壇人物，如祖父吳華胥是共產黨要員，爸爸吳衛民開免稅店，大伯是民建聯創始成員兼前港區人大代表吳康民。

My My My

王家衛監製比條大陸喱亂鳩咁舞
畫虎不成反類犬

Cult片係觀衆既定義
事實上係一套真正爛片
樓上啲咩green lantern根本唔可以叫爛

吓
我睇咁多年戲都未試過
戲院有冇call控煙辦？

挪威大地震

小說都爛尾啦
個尾都唔知做乜鳩

黃子華同劉心悠果套乜鬼名，沒有之一

兩套睇晒
覺得哩套爛D
先唔講垃圾劇情
剩係佢d 鏡頭已經chok到你暈

唔記得戲名..大約15~20年前
科幻西片..故事講地球未來既人神魔大戰
仲諗住有啲CG 畫面打仗畫面睇下啦
哇DLLM 入到去完全冇戰爭場面..淨係睇到人神魔喺度扑野
當年喺戲院睇到O晒嘴..明明係正常戲院兼非三級

如果呢套係你睇過既最爛
咁你真係睇過好撚少電影

美人魚 膠到冇朋友

你比錢睇先on9

呢套我同老母去睇，佢勁鍾意華填，但去到中途訓著左，好難頂，對白又少，又唔交待，d畫面又悶又柒

因為係隻戰棋game改篇

講緊最爛 大把戲爛過佢 定係你乜戲都冇睇過

你On撚尻？

Alive 都係

六樓後座

姐係點
有重拍？ 肥姐個version呢？

笑左出聲...
係咪同通陰間一樣變潮文

屌, 你抱住睇Nolan, 睇王家衛嘅心態去睇The Rock D戲, 乜都死啦

以純刺激娛樂嚟講, The Rock 好成功就真

要養住扮屍產業鏈

入戲院睇到走左

講緊自己睇過最爛，你睇過更爛既好威水？

所以咪話你睇戲少 咁都可以做你最爛

少年Pi 都係爛片? 究竟係套戲問題定係閣下智商問題

少數令我睇完想再睇嘅戲

YESSSSS!!!!! 呢套真係爛到癲

睇都冇睇 所以呢個唔係我答案

搵返

咁係因為我比你更識避開睇爛片，你睇爛片多只代表你冇品味，或者純粹係你個人on9啫，咁都可以認叻一餐

真係唔知跟fd入去

因為我唔覺得呢套應該放係"最爛"電影既討論
都有佢既可取之處我就唔會覺得佢係最爛
除非你既選擇真係好少 即係睇得戲少

呢套我都記得，老豆借碟喺廳度睇我喺隔離睇咗小小，睇到佢爆哂粗

富山春居圖

千機變2

宜家呢個post係講緊「自己睇過」最爛，知你睇爛片多叻啦，比個獎你好冇？白痴仔

東方快車謀殺案
悶到瞓著

賭城風雲3

乜代宗師

Can’t agree more
拍一埋大攞父權紅利嘅女人大叫女權
仲未計佢抄橋

垃圾導演

天煞異降

爛賭夫vs爛賭妻
真正爛片，連睇半個鐘都好吃力，呢D戲真正影衰香港電影

屌原來係樓主黎

有冇人睇過webtoon個活屍日誌
Alive同依個劇情好似但漫畫好睇好多

I did not hit her! It’s not true. It’s bullshit! I did not hit her! I did naaaat

Oh hi Mark!

You’re tearing me apart Lisa!

新空房禁地

百萬巨鱷

海灘拯救隊

諗住睇下海灘搞笑野 睇下大波妹

點知最後套戲原來係講查案

97前有佳作
之後變垃圾

睇過翻拍果套

個個都講呢套 搞到好想睇下

今晚打喪屍

衰在後半段劇情，完全唔知想表達咩

mk妹大翻身

葉念琛D戲真係垃圾到會特登睇下個導演名，以後唔撚睇佢任何電影

小說個尾爛到仆街 你係老細都唔拍下集啦

套劇好睇喎

有馬蹄露 李力持 仲有劉馬車客串係咩料

最垃圾ok？

其實真係唔好睇咩
上網睇話呢套係失敗之作
但係我睇完其實又覺得幾好睇
其實唔好睇係邊

Z風暴

唔記得個名
淨係記得女主角(曾經)係成龍個仔嘅女朋友
前集係楊千嬅做，成出戲不知所謂

冇得避開 有時口碑好既戲都可以係極爛
同埋有時係為左爛先睇 劉華套天機就係為爛而睇既

幻愛

天邊一朵雲
睇完好震撼

連登有 PR 狗不斷追咬 「屍殺半島」

啱,

紅 VAN 真係真心垃圾

雷聲大
雨點小

成個劇本 4 個字形容 「眼高手低」
懶係諷刺 但完全拍唔出個味道

志明與春嬌
春嬌與志明
春嬌救志明

呢套真係超級垃圾黎

低壓槽 睇到訓著

星獸浩劫，爛到我要搵番套戲名出黎

廢事睇完比人屌

日本嗰套片場拍攝喪屍片，唔記得名，睇到一半真係想走

肥龍過江

呢套都係大佬級別

個人意見

服飾唔掂: 長期著住舊綠色發光啫喱，對眼又得眼白，好古怪。由漫畫變電影，應該要現代感少少.

故事唔掂: Finally boss係視差怪，但打左有無15mins，仲要俾個新人帶去太陽燒死? 做左幾日交通燈，就KO左一隻宇宙級怪物。情況有d似Thanos ，俾做左幾日魔術師既Dr strange，用水龍捲浸死咁。

因為經費問題，成套戲都無咩打鬥戲，最精彩已經係訓練個1x mins，但具現d嘢又唔新奇又無咩大畫面，就係睇到好悶。全套戲勁多文戲但又無咩特別，你話好似watchmen 咁畫面好靚又另計，但宜家只係長期企係度吹水。

最後係世界觀問題，咁多盞交通燈完全無提過，好似淨係得綠同黃燈，DC當年明明有心做DC宇宙，提下呢個世界唔只綠燈外星人，有火星獵人，有超人，你講幾句當彩蛋都好呀，乜都無

正常爛片我都頂得順笑下﹐呢兩套真係睇到訓著
冰封俠﹐關雲長

葛民輝導演：《龍火》

失戀日
未試過睇到咁撚想離場

水行俠

熟女愛漫遊+10000000000

我的情敵女婿

係咪初初話搵梁齊昕拍果套

爛係邊?

媽媽

預左比人屌
王家衛所有電影

巴打我好鐘意你個名首歌

okay啦, D特效同故仔都唔錯, 值得睇下都

狂盜之城

第一套睇到訓著

睇來你係鐘意D有野爆下嘅電影.

你唔中意佢結局 你可以話佢爛尾
但肯定唔會係爛片，淨係響個窿度拍得到果種緊張同節奏，邊忽爛？

以前個個都話爛 依家竟然負皮多過正皮 發生咩事 ?

妖夜尋狼Underworld
見仁見智，有人話好，有人話爛
個人覺得幾個主角演技水準一流
好多影帝級都冇佢哋咁好戲

halloween 2018

屍殺片場 後半笑撚到仆街

冇睇過
但做乜鳩講查案

仲有 2 添。。。。

讀電影, 有幾課講華語電影,逼住睇

明顯曲啦

呢套係cult 片，講人生意義究竟點搵到，原本係書黎，好睇架啵

John Wick系列 (利申好欣賞Kenau Reeves)

唯一想睇多幾次既超級爛片

點解屌呢套野就係pr?

呢套古代線都可以
現代真係搞到1999

真正創造人類既神, 高等外星人。

The Last Thing He Wanted 違願
早排Netflix有上，人物劇情亂咁嚟，睇得好辛苦

孫佳君好正好想屌爆佢

transformer啲廣告真係完美反面教材

天滅中共

狄仁傑講下歷史ok既
蜀山傳個d咪搞啦
睇得出佢想拍中國風既marvel

幻舞成真！
樓主可以pint 呢個

呢套真係咁差？第一集好好睇喎 本身等戲院開番就係想睇呢套同Tenet 宜家睇黎可以淨係睇Tenet

呢套我覺得係分開3part：
> >

有套講差佬差婆但膠戲黎
有benz雄，呀sa 好似有吳彥祖
講捉賊跟住包圍左班賊圍左好耐一齊叫埋外賣比佢地一齊食
好似關麥兜事

係咪發哥飛啤牌

呢套真係好兩極
唔care犯駁位既人會覺得係一套好戲

agger
佢未到最差嘅，不過呢個budget呢個卡士絕對稱唔上好睇咁

啲文戲毫無新意，主角成長，反派成魔，隊友變節係果條formula，唯一就係女主好早就知佢身份呢點

同埋佢個世界觀真係莫名其妙地細
明明講到宇宙綠燈軍團咁大陣仗但基本上係背景
所謂boss又係三兩下監生屈死左好唔過癮，
連superhero片最基本嘅爽度都唔多畀到

弱智人士？

喺戲院睇到一半頭暈頂唔順 走咗

netflix睇左麻雀王都好垃圾

類似題材Don’t breathe 好睇好撚多

點解會有尚連奴

本身鍾意隻game,覺得遊戲劇情好好
想睇下拍成電影會點
點知爛到仆街

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

127小時

機密真相

知你係囉

第一集超悶

肥Bob套我要發達
最記得成套係盧海出現個場有笑點
成場戲肥佬真係

好彩唔洗比錢睇

[black]低壓槽 [/black]

屌你老母

今晚打喪屍，睇完想打個導演

愈講愈撚嬲

sor少柒 再嚟

低壓槽

屌你老母

justice league

吸血新世紀

冰血殺機

有扑嘢俾你睇仲想點 呢套我之前都入咗場

老笠

後半先係戲玉

屍虐實驗室 第一次入戲院可以睇到火滾想走人

港式Cult 片

佢應該以為呢套係爆谷英雄片黎

張柏芝套楊門女將之軍令如山
周柏豪套我老婆係明星

應該係天主教

2024年後的奧斯卡最佳影片獎

N年前睇過套戲叫阿嫂
記得卡士好叫好叫座
係咪最爛唔知
不過好記得睇完同另一個朋友o撚晒嘴
完全係浪費人生

電影思考位我接受到，但用異形嚟做主題接受唔到

當年群星拱照劉心悠

冰峰36小時
入場睇 屌你老母爛撚到傻

未睇過淨係睇過劇透
已經想講
花木蘭

新The Saint ，Netflix有

Under the skin

有冇人睇過超級經理人
求知音

dllm 世紀爛片

絕命酒店
第五天劫
神奇四俠（2015）

導演王精甫嘛 果陣俾志偉力撐, 阿嫂之前仲有套江湖,有劉華學友兩大天王坐陣, 又係眼高手低, 係咁撚鏡懶藝術但劇情爛到仆街
之後完全喺電影圈消失咗

Alive

3D 肉蒲團
都唔知睇咗乜

睇老夫自爆

入戲院 計 一定係明明

有一班好演員都搞成咁
最後講張信哲係變性老母xd

屌 睇個trailer已經毛管棟起晒
好cringy呀

入面啲途人喺香港實境拍，但全部唔係港人。

你唔識欣賞啫

天眼救未來
完全晒鳩我時間

做乜鳩?

個人認為1-3都okay
扮人狼&殭屍 2男角演技爐火純青
以後嘅sequel就睇吾睇都無乜所謂

Tokyo Hot

仲要扮有才華

你竟然入戲院睇...

ok喎

女主角演技零雞蛋，表情成日好似痾屎唔出咁

dead sushi？

呀 係啦！

賽車片黎

呢個真

統夢

無極

銀翼殺手 早幾年個套
第一次頂唔順喺戲院離坐，仲要係現場7成以上嘅人走場

睇過第1類型危險未

縮小人生

細個睇唔明佢講咩又奇怪劇情整到我好似有陰影

所有有劉心悠嘅電影十套有八套都係垃圾

仲要當年我係唔知睇左啲咩影評，話套戲好掂，居然call 成班男仔fd 入場睇
絕對係我人生其中一個最失敗嘅時刻

屌

有啲人中意食屎

嗰次自己都呆咗
食煙嗰個mk仔嚟 條友諗住坐前排食無人到
眼見經理職員全部衝曬入嚟 應該有call人罰錢

在一起 垃圾到冇得再垃圾

其實kristen stewart幾靚，尤其對眼
如果的起心肝磨練下啲演技，應該有排玩

netflix有

十年 睇到瞓著

好，我修正：新浪潮除外

各花入各眼啦，我就唔係好識欣賞

但套戲啲劇情真係

咁串

老實講我睇戲唔多
可能佢唔算最爛
但我未睇過一套比佢更加爛嘅
其實除左特效仲有咩值得吹奏？

Cult片囉

首歌

得首歌係可以

玉蒲團3D

仲有棟篤神探

家和萬事驚, 搭飛機睇, 完全唔知套戲想講D咩

刀馬旦、黃飛鴻嗰啲好睇喎
重有順流逆流我覺得係被低估咗

Nicolas Cage套Next....

想玩黑色幽默
但成套嘢啲人都係嗌住交咁講對白
嘈撚到仆街

你睇唔明咋下嘛

以前小學雞個時睇真係覺得好爛, 到依加讀完書睇返, 個感覺唔同左, 例如isabella拎斬燒味degree覺得好深刻, 同埋做人做緊要有P.O.I.N.T

我只係記得o個家人好嘈咋 同埋有唔同既客串走出黎

見到好高分咁
原來係伏

貞子2

爛到仆街，上面個d連比既資格都無

天機絕對有得鬥！

同意
個故事世界觀好深刻
當男主角訓喺張床望住所剩無幾既時間

因為氣氛一流

你入鬼屋都係想有氣氛姐，你會理個劇情架咩

乜代宗師
情癲大聖

終於有人講

大把港產片爛過屍殺半島

hunter hunter兩套劇場版
進擊的巨人 電影真人版

Jennifer Lawrence套mother

咁我情願睇返生化壽司

孖刀sunny

全城戒備

可能好少人睇過，不過呢套爛嘅程度唔會輸比以上任何一套。有朋友介紹話我睇得完就請我食飯垃圾片黎講都真係太過份

屌你，我睇過

Cult 片中嘅爛片

阿凡達

一定係最撚爛電影！

近排有套上海堡壘差少少挑到機

2.5分算高分喇，係差，但未去到最爛嗰幾套

好好睇喎

講真喎，上面嗰堆講爛真係比唔上天機

除左乜代我都睇過哂
但係得起碼拉阿星睇唔完

同導演拍嘅 alone in the dark 屌打啦

好簡單：

一套戲有齊動作冒險驚嚇血腥愛情查案搞笑懸疑鬼怪元素，但所有嘢完全唔連灌，完全無前文後理，中間加一大堆無聊懶係型嘅科技嘅電影。

起碼仲有大波妹

六弄咖啡館
成套都唔知做緊乜鳩
個主角最後on9到自殺埋 唔知為乜

所有香港賀歲片

如果劉華爛片三寶之首係呢套
咁剩低嘅藍血人同未來警察應該點排

前任3唔算好爛啦，大佬上面講緊係天機、賭城風雲嗰堆喎。前任3起碼有個故事有個主題。

我可能期望大失望大，當時睇第1集覺得好多文戲好慢，打交又唔激。

想玩cult，但眼高手低

天機有老女人可以J下
九龍不敗個劉心悠我J 唔落
發花痴到睇到好尷尬

同意進擊

睇完都覺得好尷尬

將一本小說嘅幾個章節抽出黎拍一套戲，唔爛就有鬼。
但都係嗰句，講爛，遠遠比唔上呢個post大部分「經典」

你咪理，我愛你
爛到依家都記得

有冇人講今晚打喪屍

完全破壞吸血鬼同狼人嘅故事，第二集比人追殺緊都要扑陣嘢先。

講爛未到最爛嘅，但肯定都係垃圾popcorn片。

係咪紫禁之巔d friend

當年小六
都唔知自己睇咗啲咩

阿飛正傳

我戲院睇呢套 真係幾好氣氛
要講垃圾一定係netflix 套birdbox
睇完即刻覺得上面呢套勁好睇

遊戲改編電影，真係無一套得，明明有個故事（八神同草薙）但硬係改到不倫不類 。

草薙京仲要搵件白痴仔做

黑社會碰碰車你識條鐵咩

江湖都已經睇到佢眼高手低，阿嫂更甚，之後仲有復仇者之死

有主題（江湖講兄弟情義、阿嫂講羊入狼群改變世界）
可惜中間實在拍到太不堪，太刻意去製造啲騎尼鏡頭剪接、奇怪嘅述事手法搞到好不倫不類。

兩套個故事都唔太差，但拍到懶特別搞到柒晒。

咁佢有排磨
驚嚇、嬲、開心、傷心完全一個樣

天機
未來警察
藍血人

留意天機起碼贏廿條街

Tier 1 級爛片
但係我睇哂
真係笑撚到肚痛

生化壽司好正囉

真
當年講到幾勁幾勁
睇完之後只覺得男女主角鬥chok
Chok到人睇到好尷尬

抱住睇爛片心態去睇真係好正
好似the room咁
爛到盡頭變經典

屍殺前傳先最垃圾，好彩當年無入場睇

好想入戲院睇多次the room
全場一齊嗌 oh hi mark
好正好好玩

you are tearing me apart Liza!!

我開頭半粒鐘，真係瞓著咗

恭喜八婆

成班女人吱吱喳喳做埋d on9野

對比之下
一蚊雞保鏢係神作

睇到啲bug位乜氣氛都無晒啦
大把人一路睇一路屌出聲

神話之後真係無部睇得嘅
之前嗰啲經典嚟

棟篤神探係同蔡少芬套劇
棟篤特工先係電影

呢套唔係睇jim halpert嘅咩

從前有個荷里活

近來睇過最伏的一套

係 棟篤特工
神探好睇

唔計廢中港合拍洗錢片（太撚多） 迴轉壽屍 政協春拍 全程喺個爛鳩商場跑嚟跑去

the dictator
係netflix見到以為講下政治野
點知爛到仆街 on9當有趣

政協春嗰套叫生化壽屍

係喎迴轉係秋生加羅蘭

如果未睇過嘅值唔值得浪費生命去睇吓點爛法?

我覺得幾好睇

衝上雲霄電影版

tomorrowland.
未試過咁後悔睇咗一套戲
完全係浪費時間

仲要八神同怒加竟然係開槍
而睇poster 同劇情, 本身拳皇冇乜戲份嘅不知火舞做埋女主角

另外兩套遊戲改編嘅電影:春麗傳,生死格鬥都爛
不過生死格鬥叫做有女睇
至於有套叫真人快打 , 又係遊戲改編,就冇睇過

Use tv box

能夠爛到世界嘅盡頭都算係一種奇蹟
你可以嘗試挑戰吓嘅

小時代
勁爛 點解大陸人會中意睇呢D戲

讓子彈飛

呢套我記得當年喺連登度大力推薦，即刻入場睇

netflix依家都有

睇呢啲改編電影，不如睇返學校超級霸王算啦

冇錯，嗰陣時個女主角幾靚

Mummy2佢係大配角嚟姐

蠍子王佢擔正咪垃圾囉

唐伯虎衝上雲霄

花木蘭 未撚睇過都知爛

抄住 戰狼300 嚟拍，d錢用晒嚟請返兩個主角同d cg，一開場用講白已經心知不妙（通常低成本無錢或者拍完補唔到拍頭頭尾尾先會咁） 之後一直爛到尾，步驚雲好似變左第二個人，乜都唔交代，就算睇過漫畫都唔知入面搞乜，聽聞馬榮成睇到中途都離場。

識睇就睇 《日本以外全部沉沒》

下回分解

Venom都算係我最鍾意嘅電影之一
Anyway respect

唔係值唔值得浪費
而係你可唔可以專成腸睇晒成套
唔飛 唔打機

Star Wars 8 the last jedi啦
冇撚得輸

其實除左1叫有d新鮮感，其他都垃圾，每集睇大戰最後5分鐘就夠，文戲就算吧啦，集集都睇唔清打乜，又唔講d機械人點死，好似趕時間咁。

完全串尻toy story 既咸片卡通

第3集唔拍得賭，變打乒乓波

佢d錢用哂係套cg衫度

呢套我都覺好悶，但入屋打劫比人反殺果場戲睇到好爽

呢套上網睇人分析，有好多隱喻係入面

呢套okay 喎，你睇返上集會投入好多。

第二集開始亂，第三集玩哲學宗教真心睇解讀都唔一定明

全套扮周星馳但好尷尬

有d戲跟本一開始就知係爛其實冇問題，因為本身冇乜期望，例如鬼佬龍珠，賀歲片果d
但有d係期望會好睇，但結果好垃圾，例如湯告魯斯套盗墓迷城

成條片根本係呀pi take左野嘅幻想記
個故仔完全冇故事性,d場景全部都係為寫而寫
番去個老母子宮島根本就on9
依家係講緊爛到我親身入場唔想再繼續睇落去

口味嘅野你要一野扯到去智商問題
我覺得閣下都要check下你個腦系統關於禮節同manners有冇失調
或者嘗試take少d野smoke少會對你腦部發展會好d

唔好以為拎咗乜獎物獎等於有深度受眾多好嗎?

神作喎，如果你睇佢拍攝手法，剪接同時間運用，完全係一套話你知一套戲點拍出嚟。

127小時
比佢呃左入去睇
一邊睇一邊屌

viutv睇過動畫ok好笑
但睇真人化就唔好笑
好彩用戲院coupons

係都你cheak啦
個個好評得你負評仲敢話受眾唔多

同個導演，當年佢好似仲拍左套 <江湖>，記得電台訪問佢點解叫《江湖》，佢話每個地方都有自己既江湖，我聽到呆左

建國大業
建黨偉業

佢之前嗰套好睇d，雖然都係爛爛地。

電影當MV拍。

當年好前衛嘅cosplay，仲要擺明抄哂當年最hit既動漫。仲要故事係正常okay ，算經典。

周星馳套美人魚無講？
唯一一套戲睇到一半忍唔住走左

銀河影像出品上神枱

自己睇唔明就話人爛片

Green Lantern 係DC 英雄喎，關Marvel咩事？

挑機，我完全俾James Franco fake死左。

B級片都不如

長江七號已經知到哂頂，之後d戲所有角色都係佢揾人扮返佢d演技出嚟，聽聞佢真係會每個角色都親自做一次教個演員。

cheak55,問過幾十個人,都話印象唔深
唔好睇

你可唔可以簡短講到佢成套野係講咩同要表達到d咩?好評人地last of us 2,花木蘭都好評如潮呀

合資片要入大陸市場冇計

根本全部王晶拍既都係爛片
仲有賀歲片

用百度

啲粗口先好笑

屍殺半鳥幾好睇啊

真 睇到r哂頭

29+1
唔知係太後生無feel定乜 唔q知做緊咩

算鳩數把啦你
tlof2同花木蘭個個屌你就話好評如潮
都知你啲品味有幾差
唔洗老作話自己問過幾多人啦
一啲說服力都冇

3D肉浦團
DLLM爆炸個幕

有套叫咩 Geostorm 喺HMVOD睇
睇到吳彥祖畀車撞死個度真係頂唔順個劇情 放棄咗

古天樂同吳君如個套乜叉囧囧俠

所有黃百鳴自導自演嘅戲

篇劇同仔細位幾好。

我錯
你連check都可以打錯
就應該要知你連舉兩例反諷(irony)都睇唔明
今時今日都唔知邊部電話電腦輸入法仲會可以比你串錯字
夜啦,聽朝你仲要zoom翻學嫁,瞓啦

佢係一個用電影去賺錢既人，只係睇市場同潮流而開戲，嗰排興集體回憶就整 《賭城風雲》，所以佢永世唔會去拍d有深度嘅戲，假如佢識拍。

笑到抖唔到氣

The disaster artist 呢套好戲嚟。

Netflix 睇
叫怨僕
未撚睇過啲咁垃圾嘅鬼片
浪費咗我個幾鐘睇條女係到搞笑
女主角仲恐怖過隻鬼

無嘢恥笑到就笑我打錯字
你啲反擊真係垃圾
少年pi 6億票房同攞多個獎都要俾你笑垃圾
睇吓你自己幾多負皮先啦弱智仔

三菇話同個女講佢做女英雄嗰套，你唔講都唔記得有套咁既野。

幾好睇啊

2012導演嗰套？好似話係佢拍最後一套災難片，但套野無乜印象。

如果無屍殺列車做第一集，當b級片睇都算數。

依套好睇喎

畫面靚到可以做wallpaper

可能你太後生（好事嚟）
我老人家覺得周秀娜個角色幾relatable ，但欣宜啲演技真係好浮誇

第二集都冇拍

上面有人講rubber，以 cult 片嚟講其實 ok

最記得成套戲係咁爆玻璃

日本果套XX雜貨店

屌樓上老母
棟篤神探神作嚟，出咗世未

好似唔係，個電影poster係咁
有香港情節但都係亂咁嚟

幾年前係電影中心上過

呢套未有勇氣去睇

蝴蝶效應2

魔域戰記 伏撚到仆街

就算佢依家即刻息影都大把錢食過世
Twilight都搵唔少，保守估計5000萬美金
仲未計其他戲，廿幾歲已經係個富婆

呢套好睇喎

鎌倉物語有睇
覺得OK

那夜零晨...
屌明明小說好撚好睇

呢套其實好野黎

首先

條女好正又大波（唔係果條差婆）

同埋玩緣份+命運+超能力

低成本得黎又通順

試問邊個唔想預知未來？單係主角係賭場用超能力避開哂成班賭場保安蛋散就正到喊

試想下如果自己有呢d能力，避開黑警拘捕

一直傳有續集
唔知會唔會成真

日本沉沒

屌你老味原來都有人咁認為
話就話災難片
實際災難場面都唔知有冇3分鍾
仲要d愛情線勁老土

屍殺片場

其實呢套唔係普通災難片
係一套用災難去包裝的美式陰謀片
攪到全地球幾乎毀滅原來只為做美國總統，勁on9

富山春宮圖

睇呢個不如搵返N年前鄒凱光同彭浩翔係「十溝場」果集，笑到仆街
彭浩翔仲推薦過周星馳睇，周星馳都話正

Sorry 唔係彭浩翔，係郭子健，我柒左

星際任務 Ad Astra

得最尾好睇

大陸戲多數幽靈場
對外先吹到幾十億票房

最怕啲西片入面有香港取境, 多數又周街都大排檔 周圍唔夠光果隻

黃子華拍電影根本就係垃圾
係班死忠話好睇好睇咋嘛

又關toy story咩事

正常人都唔會睇啦下話

你太後生，無個種危機感，。周秀娜算做得好好，表達到對事業同愛情將來迷惘既感覺.

同埋套戲係舞台劇改編，所以有d位會好誇張，不過都唔算過份。

屌我都係
唔明點解有人話好睇

佢個後巷
兩架警車入去都得

我都悶到睇唔哂

自己以為係爆谷片賴人爛

外國audiences scores 九十幾分都叫爛

係咪人地覺得好睇我就要覺得好睇？

十鳩幾億人話建黨偉業好睇你唔日日煲？

確實我睇完第一身感覺係慶幸張戲飛唔使錢

第一次聽我老闆講粗口, 就係因為呢套戲
佢睇完返黎係咁屌鬼

賭神2

中學去睇 睇到一半同班fd sms 真係垃圾到

擺渡人

佢講幾個有精神問題嘅女仔，幻想自己成為戰士，最後主角喺現實世界都擺脫敵人。

個意像好特別，特技展現到幻想世界係點，唔係為特技而特技。

首歌tank girl好配合迷幻主題。

Zack Snyder啲戲好有風格，但評價唔好，justice league我都鍾意 但唔多人認同

預左比人插,不過真係唔識笑

唔記得名，西遊記，Twins加Lemon做，CLS，全套戲都好尷尬

唔係喎，笑到pk 喎呢套
佢係講返 d 美國人係幾無知

係咪情癲大聖
睇咗3分鐘即刻轉台

我老公唔生性

我笑到抖唔到氣

擺到明爛片喎

好似有套垃圾支那片叫小時代 當時班fd水鳩我去睇 完全唔知自己睇咗乜

香港取景 = 唐人街

Yes，睇咗半個鐘，真係頂唔順

所有過左2010年之後嘅濕尻賀歲片
尤其是有黃百鳴嘅

爛唔爛呢d野根本好主觀
就算王家衛拍ge都大把人話爛
何況呢d真係有瑕疵 ge xx物語
人地講又唔撚比
惡過中共

冇話唔比 我自己推論佢得出呢套戲為佢睇過最爛既戲既呢個結果 係因為佢睇得戲少姐
因為我覺得呢個世界上咁多爛片黎講 套戲點都去唔到"最爛"
咁所以我覺得係因為佢自己睇過既戲少 先會係佢自己既資料庫入面成為佢最爛既戲

咁我覺得佢睇得戲少 有咩問題?

如果你話爛唔爛係主觀 王家衛都有人話爛
咁梗加會引起好多人討論啦 反駁佢王家衛唔爛 咁唔通討論既人又會被講"唔比人話王家衛爛"?

你咩都唔理走去屈人睇戲少
咁同唔比有咩分別？
人人口味唔同
可能都會有人最憎食和牛

人地講完自己感想你又走去猜測人睇戲少
屌咁樓上套套戲我都可以話有大把戲爛過佢啦

王家衛ge戲可以有好多可取之處去令人反駁
但有人會嫌佢對白少 睇唔明好悶

但王家衛係王家衛
大眾都知道佢ge戲有好高藝術成份

唔係呢套唔知咩春物語，執幾個點就話佢好，所以唔係最爛
咁每套爛片都實有佢可取之處

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

我要吃掉你的胰臟

爛片我自己覺得主要係爛既位多過好既位好多 或者爛到無得救
呢套戲我最多覺得佢係平庸 水準之下 爛既位其實相對真係好少

佢話最爛 可唔可以理解為係佢心目中呢套戲係0分?
咁我就唔太同意 咁可能我理解錯啦 唔好意思 無心屈佢既

"每套爛片都實有佢可取之處" 呢句我就唔認同

識野

咁同一logic
一套片好ge位多過爛ge位 就係好片？
我覺得電影a最好 唔通等於係我心目中值100分？
佢覺得係咪係lo 又唔係冇比原因
你憑咩被迫害妄想咁judge人呢
而家唔係討論緊公認最難ge片
而係討論緊各人睇過最難ge片
你覺得平庸 人地覺得爛
你覺得某個位做得好
佢覺得唔好
人人意見唔同 根本就好正常
做咩要人代入您自己個套

咁其實呢個post係開黎做乜?
每人掉一部戲出黎 係想個個認同佢?
唔認同既 例如我 我講出我既推論係佢睇得戲少 咁又唔得? 咁就叫唔比人講?
咁應該有D咩討論呢呢個post?

人人意見唔同 我咪唔認同佢囉所以 你又走出黎話我?

人型蜈蚣2

戇鳩
高分唔可以爛既咩

飛沙風中轉

嘩..! 英雄
名已經夠爛

戇鳩有數據你唔睇
幾條友圍爐話係爛就係爛

之前有線成日播
難睇到呢

終於有人講鯊海。。
想當年話美國5億票房好勁所以去睇
第一次睇戲完場開燈時
全部人邊講粗口邊話要割凳

你呢d唔係叫唔認同佢
而係老屈人
唔認同佢係拋出自己ge觀點
老屈係將d冇發生ge野強加係人地身上
你明唔明你惡過中共未
無端端去推論人地睇戲少
根本都唔係對焦於套戲

等於藍媒一黎就扣帽子話估計抗爭者都有分裂國家之心
去破壞成個討論ge前設

唔錯丫

mulan

呢兩套都係爛到拍唔到第二集

呢套點都好睇過屍殺半島啦

逃亡大計2

Twilight
好老土

我覺得個推論好合理 如果一定要已知有發生先講得 咁樣下下要fact check先講得就真係唔使討論喇

或者有個人話 個餐好貴 我就話:你窮姐
跟住你就走黎話:哦!你扣帽子~
係咪好on9? 咁都唔比講?

咁都要拗一大餐而家邊個阻住討論
嘈夠未

Alive 似係連續劇頭一兩集
以電影黎比係差小小

理論上退飛既損失可以經小額錢債追

好撚垃圾，唔知做乜9
有段係打贏可以去間屋到，都唔知做乜撚嘢
仲有最後，條左明明有槍都唔用
仲有好多on9位
明明第一集好好睇

個黃曉明最on9

終極垃圾

阿凡達出咗2

有套野係叫阿凡達2，我細個租碟睇以為岀咗點知完全唔係嗰回事

嗰場冇乜人
不過戲院應該會照追數

痴線
只係你舉個例子
你都會激嬲比你話窮條友啦

同埋大有錢佬更加特別孤寒
話佢貴唔代表係窮

話套戲最爛亦當然唔代表佢睇得少
呢d可以直接叫鳩嗡
已經唔止扣帽子
除非你同個位巴打本身相識
真係知佢睇戲少
嗡咪有得講

呢個post係討論套戲爛唔爛
個位巴打理性指出套戲爛在邊
你就三唔識七咁討論佢睇左幾多套戲
你話邊個先係阻住討論？

我討論邊間餐廳貴
咁唔通我個個留言都駁佢地 係你窮姐！
？

咁樣駁咀都好合理架啵

JUMANJI

咁都要嘈一餐 係你見識少姐 激嬲咪激嬲 咁小氣唔好上網啦 垃撚圾

Batman vs superman
雲圖

係，悶到痴線，好彩我係幾蚊租碟睇，入戲院睇一定好撚灰

你真係好鍾意屈人
無端端又屈我見識少
好似好了解我咁

見到佢已經知係爛片，再加垃圾特效真係爛上加爛

屈你咪屈你 使摘日? 戇撚鳩

以前有本台灣出電影雜誌
每期會送一至兩隻電影完整版DVD
我就係好榮幸喺嗰個時候睇過呢套戲一次
而家想搵返黎睇到難

清你知唔知爛片同拍得差有咩分別
何況呢兩套唔算太差

原來係基本討論道德都冇ge人
唔怪得爛片都話唔爛

繼續打走幾件linesman

15版Fantastic4

Baywatch

唔算最爛 大把更爛 不過睇得戲少都冇計

痴線
最終都係spin去人地睇得戲少

呢個推論好合理 因為套戲唔算非常之爛

點五步

你唔覺得非常之爛
人地覺得係好爛
就係睇戲少
總之唔係套戲問題

睇過前兩年嗰套

佢係覺得"最爛" 咁我就唔認同套戲會爛到成為榜尾位置 所以我推論佢睇戲少

咁簡單要我講幾多次

王唱同周潤發嗰套賭城風雲，完全垃圾
要賣笑又唔好笑，賣女又賣大陸雞，仲要出啲唔出啲
劇情就，唉，知咩料啦

你唔認同咪直接講唔認同lo
做咩要屈人睇戲少呢
唔可以真係有人覺得套暗瘡物語好垃圾ge
你識佢真人ge話我冇野講
同鳩嗡又咩分別

姐係d人話林鄭係世界最恐怖ge領袖
唔通我又話佢唔識阿敏唔識Stalin 唔識壽西斯古唔識老毛話佢見識少

地球停轉日屌你老母

唔明你唔鐘意remake個idea但點解又要俾錢入場睇

老實講我覺得lion king cg版幾過癮 雖然都係俾女友拉入去睇

但睇完覺得出乎意料都幾好 阿拉丁更加添

lm

最尾大雜交嗰到當年我係掹大個口到完場出戲院

心諗屌你老味腸仔穿過冬甩屌閪咁都俾你諗到 好撚嘢

見到富山春居圖諗起captv舊班底時笑鳩過呢套野

木昇戰紀冇人講？